紅隧日日搞佢都得，聽日大擺工，唔好令民意亦轉

休息下，聽日先搞，唔好衝動！